所有和理非一齊帶物資呀，連少少野都帶唔到嘅話前線點打呀

我正式宣布所有和理非一齊進化做輔助兵,只要有心,人人都係物資站,同埋所有和理非同我將個背囊塞滿佢,增加班狗嘅搜索成本,好入正題

1.遮(長/短)
召喚術同變身必需嘅野,防止大家免受傷害,如果可以嘅帶多幾把,以支援勇武同比有需要嘅人

2.黑色Tee
呢排天氣開始涼同大塵,遮下眼耳口鼻都好正常,教學如下,都係戈句,盡你能力帶多啲

3.口罩
呢排空氣污染咁嚴重,為己為人 點都要戴返個嘅

4.手套
天氣凍啦,帶返手套咪冇咁暖返啲囉,平平地咪去藥房買,一盒百幾個(一次帶兩個無咁易穿掛),或者去買勞工手套,都保暖架

5.水
一日要飲8杯水係常識就唔使講啦

6.鎖 & 鎖鏈
防止被人偷野,鎖好門窗

7.雀巢咖啡/奶茶
集會咁長時間,個人一定好眼訓,一人一罐 醒腦醒神,不過個人比較鐘意飲絲襪奶茶

8.啤酒
快樂抗爭必備之一,眾所周知飲醉酒係大晒架嘛,但飲完記得有手尾執返啲空樽

9.所有有糖份嘅飲品/沙糖
人多就好易會暈,呢個時候就需要補充糖份,仲有研究發現
btw原來有研究指汽水係永動能源黎,到時見到啲的士大哥,紅Van大哥冇晒油咪幫幫手囉,香港人最愛就係幫人

10.網球 & 網球拍
快樂抗爭必備之一,抗爭咁緊張,與其打乒乓波,不如試下打網球

11.較剪
做勞作必備物品

12.索帶
都係防止被人偷野,但建議用鎖 & 鎖鏈為最安全

之後有再補充,大家一齊做流動物資站

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

109蚊充氣板做盾牌,要成為前線標準裝備,一人一個

前線要既唔係索帶, 唔係士巴拿, 唔係較剪

示威者其實最缺既係咪短棍、鐵通之類既量產型近戰武器？

經過今日 殺警都唔係問題 ！

以後出黎發夢，和理非都要帶物資

Pish

推呀，唔求你地上前，但幫手帶物資得唔得？

油缸先生想瘋狂飲可樂

推推推

推

推2

推3

推4

推5

今日有帶雀巢比大家飲 不過下次應該要點交低好

再帶多啲野

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

推呀 依家好少人帶野

推呀，和理非幫手帶物資出黎呀

今日帶左好多火魔法補給品
眼見在場真係好少人有帶補給

呢個就係我開post嘅目的

Push